有樣有身材有男仔埋身 你問我答

悶悶悶

有冇圖？

包包面 ?

樓主一直明示暗示自己係絲好撚煩

小包 not pizza嗰啲

咁我下一個post扮毒男啦

唔想比人認到

How much

幾歲

淨係黏住男朋友

18

男朋友點識？
同埋點介定有樣有身材

中學joint school
樣係多人真心讚 眼大鼻细櫻桃嘴
身材就 唔高但唔肥 有前有後

冇圖你講你係普京都得啦

好老實講
係香港 只要正常女仔都大把仔埋身
就算豬扒都不乏幾隻狗公係身邊
咁你覺得自己有幾咁特別呢
走去開post

唔通我自己185 有女埋身又去開post呀

駁唔到

樣子身材正過樓豬 大把狗公搵我 你問我答

你話只要正常女仔都大地男仔埋身
咁我真係唔同意wor
我開post係因為我悶
你都可以開

講下同男朋友有咩淫賤既扑野經驗仲好啦

你會理啲狗公？

自戀到

玩咩joint school?

今日先見到爛面既女仔都有男朋友 所以香港地真係正常既都有大把男埋身係真

無乜 淨係比佢用套玩過一次 不過佢成日掂我想要

姐係你唔係正常女仔囉
普通女上到u都大把世界 大把仔約
比你最多係中下品美極妹

心理時鐘都有女有咩奇者

可能個女仔好有錢

義工

Hello無圖

幾時FF完？

你話係咪係囉 不過以一個year 1妹身份尼講 我眼見嘅係有好多毒男 根本唔會好主動约女仔

可能係我表達得唔好 唔係想show off

多少銀兩一發？

有自信係好事
但係自信變自大會好乞人憎

有幾多男仔呀，睇過

咁我更正下 唔多男仔埋身 純粹感謝父母賜呢啲外在嘢比我

我話有啫 無話多呀

對波咩cup

咪話自己唔係show off 係呀無嘢好show off

我都係咼咁岩既

記住要多謝父母

約

咩人咪識返咩人囉
玩多d camp 入下soc 上下大莊
做下組媽 oc 見識下呢個世界先啦
到時再上黎開post講下自己算咩質素

幾時飛左男朋友同我一齊

我好錫佢 唔洗你

收嗲啦 少少姿色上黎拎認同感
淨係睇你既樣同身材咩？
雞黎架咋你

好似無咁講過 叫人問下我嘢咋嘛 搞笑

對波幾大

讀咩u??

cu

對男朋友一條心 唔收兵 應該唔係臭乜

就算你真係樣靚身材正
但咁樣自誇真係好令人討厭
我係你條仔一定屌醒你學做人
靚女其實唔代表啲乜 社會男有乜女未見過
好多時已經唔係淨睇樣 談吐都好緊要
如果唔改
日後溝你啲人都係為中岀多 上唔到大台

喬妝?????????

施主咁認真做乜 你問我答呀 問下我幾垃圾都得

3圍數字幾多講得掛?

喬妝扮男人

以為自己好特別?

邊個插邊個多啲

用套玩咩?

搵我？

finally got a question
唔特別呀 多謝你嘅問題

hello!! gd name

On99博存在感

唔洗人比

話自己靚女, 肯定又係喬妝, 喬出黎架啦

真係絲咩？正常女仔都唔會咁講野

grad din比人幫我化過囉 好多人唔化都靚啦 落街慢慢揾

可能我唔正常啦 諗住上尼玩下啫 無嘢好show off

Skip哂人地問你咩cup

唔講又無圖都話自己身材正

網上鳩up嘅話我夠可以話自己係樣似金城武 Micheal Jordan身高啦 史泰龍咁大隻啦on99

要收兵嘅返5p唔該

實會擺圖啦 真幽默

多數係網上面
話自己靚果d = 現實係正常樣
話自己中上/正常/普通樣 = 現實柒
話自己柒果d = 現實先係靚女

睇晒三頁又幾好笑
點樣好身材？

咁你一定係正常樣喇

我有樓主幅相

解悶
自己ok滿意囉 唔係超好嗰啲 好過我嘅大有人在啦

不安 點瞓

自己用"俾人玩"黎形容自己
再加埋D講野語氣
你都唔慌好人得去邊
可能你個殼好掂GE, 不過入面真係唔敢恭維
唔敢話係 ,
都係搏識有錢仔做少奶奶果D啦, 祝你好運

不過入得黎唔係咁咦問下又好似唔係咁好
純粹想問你咩名, 當年讀邊間中學

你預期連登仔會問你乜

因為我地係用“玩”代表做嗰樣嘢haha
女校

問下我有幾多男仔埋身 會唔會收兵
之後我會認真答無

一定係啦
不過我覺得咩level係人地決定既
得你覺得自己靚有鬼用咩 中上男神夠話自己中上啦
btw真係靚果d洗鬼係網上面拎存在感咩

前幾日比男朋友後入 你問我答 😙😙😙😙

你都幾悶下

其實係岩岩開左ac想睇下有無人回

細字唔撚識打 垃撚圾返5p啦

唔係大就靚嘅 不過d又真係幾好

5p喺邊 上google map揾下先

點解咁自信
點解無圖

是但開個topic等睇搞笑comment

由佢沉啦做咩理佢

同男友一齊笑

咪係

有冇兄弟姐妹？屋企做咩？

我個名

非處？比幾多個扑過？

有呀 一陣做莊務

感覺仲係

唔自貼？有冇fb ig俾我地follow下?想睇靚女

咁幾多個扑過

法包？

唔會比非bf掂

搞笑 牛腳包好味啲!

Ig有幾多followers

乜嘢呀

驚比人起底

講哂咁多頁 想問下樓主係男定女

幾百 private account 多數係識嘅人follow

女呀

好心樓主就收番埋啦
仲你問我答 香港大把靚過你既女仔唔通又個個又爭住出黎認玩你問我答

都可以試下

讀緊中學?

nope year 1

有咩好問？
想我問你平時點拒絕啲兵對你既愛意？

問下我今晚食左乜
無收兵 公開哂有boyfriend

係咪大陸人 又殘體又拼音

玩下啫 講開女主腳 咪講埋牛腳包囉

嚟緊有無諗住去紅館開棟篤笑？

死返5p啦臭閪

如果一個負皮=一個觀眾 應該有得諗

好行夾唔送

瞓醒未？

瞓醒喇

VA淫soc

有樣 有身材??
圖呢

唔係呀 幾間schools搞咋

純文字討論

屌你收皮啦

sorry 囉

有嘅都係來來去去嗰幾間喎

TL?

最憎

純文字討論
不知所謂

樓主一定係肥芝
肥芝先會咁ff自己係靚女同多人追

條J幾長

蠟筆小新

你鍾意咁諗都得 唔阻你~

咩college

第1頁就已經咁撚大隻簡體
無人屌不特止
仲繼續傾落去

唔使諗肯定係啲傻閪新移民上嚟收兵搏存在感 自我中心到仆街，質疑你你又叫人咪撚信，叫你影張相寫埋名又唔撚制，一啲討論價值都冇，收兵死返5P啦好嘛？唔好連LiHKG呢塊清泉都污染埋

好弱智 係咪搞緊gag

大陸妹